我呢種髮質仲有冇得救

又硬又曲真係好辛苦
都唔知有乜嘢髮型啱我

好似尻毛咁嘅髮質？

忘了愛d friend

差唔多

認真討論

剪掉重生吧

真係有用咩？

重練啦

以前中學有個師兄走去電負離子，有冇用就唔知，但佢比人笑左三個月

上網睇其他人負離子好似冇乜用 而且又麻煩

我只係想搵一個適合自己的髮型

帶帽

我都係硬 粗 曲
有一排keep住電直

不過而家冇了 因為發覺自然曲先係最好既髮型

咁你剪頭髮嗰陣時點同髮型師講？

我啲頭髮都係又粗又硬又曲
於是就負離子 平陰 側邊鏟青
不過側邊嗰啲頭髮生出來就好核突
要定期剪同負離子

平均幾耐一次負離子？

通常2至3個月一次
如果你唔想咁傷頭髮 可以4至6個月
負離子之後自信返曬嚟

可唔可以影你個頭嚟參考吓？

唔可以啊